[自由何價？]希望大家聽日出席69遊行

修訂逃犯條例後
中共可以無視香港法律
隨意入你一條煽動國家罪就捉你返上大陸
香港人既自由唔係無價
係香港既法律一直保護我地
如果你想繼續享有依份自由
請聽日參加69遊行
將你既不滿話比香港政府知
話比中共知
話比全世界知
因為今次可能係香港淪陷前既最後機會了

龍仔ho ball